太極最正邊首?

紅色跑車
Crystal

一切為何

留住我吧

聽完呢首就聽paul既離開我吧

我愛Crystal💕

呢首真係正
可惜變左紅貫中